依一場係時代革命！

而唔係世代之爭
只要你不再懦弱，勇敢挑戰極權
你，就係時代革命既一份子
光復香港 時代革命

你講得好啱

溫書啦你

洗唔洗

push

唔讀多d書點光復香港呀

扌隹

岩

口岩

牙鐘講嘢好有power

喺邊到copy㗎

你冇睇過天琦區議會既拉票咩

天琦

祝佢上訊成功

希望係咁啦

暴力無人想發生，但以武制暴係我地唯一既出路

屌.一睇到就諗起魚革
牙琦

上訴
打錯

錯字啫

我知 你近排啲post都係天琦

利伸 少睇